2017年風雲人物 曾俊華居首

2017年風雲人物 曾俊華居首

港聞

曾俊華

【《蘋果》選舉】
【本報訊】2017年，一場特首選舉牽動全城，連串政治打壓引起公憤。《蘋果》本月初進行網上選舉，高民望落選特首的前財政司長曾俊華，以505票當選今年香港風雲人物首位，得票率近三成。被政府覆核刑期判監的13名反新界東北發展社運人士，以及重奪公民廣場的雙學三子，得票313位列第二；遭政府入稟DQ兼追討薪津的4名民主派立法會議員則以303票排第三。

截至昨日，網上選舉共1,718人次投票，在12組人物中選出今年最具代表性的風雲人物。現年26歲的鄭凱甄今年4月為女病人鄧桂思捐肝，其大愛無私的精神，獲188票支持排第四，力壓排名第五、只得票143的特首林鄭月娥。欄后呂麗瑤勇敢公開曾被中學教練性侵犯，喚起社會關注，也以93票位列第六。

其餘排名依次為：疑安排「影子學生」的屯門興德學校前校長陳章萍（45票）、遭食環署票控無牌販賣1元紙皮的75歲朱婆婆（41票）、報稱遭擄走的民主黨成員林子健（41票）、被拒入境的英國保守黨人權委員會副主席羅哲斯（19票）、征服珠峯的曾燕紅（14票）及GoBee.Bike創辦人Raphael Cohen（13票）。

相關新聞
劉小麗：再攰都繼續堅持
港聞 9小時前

姚松炎：從政初衷未改變
港聞 9小時前

梁國雄籲港人勿再分化「中共吹我哋唔脹」
港聞 9小時前

呢d虛榮野講黎做咩？

香港人都唔記得佢啦

1,718人次

過曬氣啦佢

當日大部份連登仔起勢咁幫林鄭屌柒薯片
依家好啦 林鄭聯同中共一齊強姦香港人

yes
投票個日仲要真係全部坐哂喺屋企唔投畀薯片
香港四百萬選民對唔住薯片

屌唔屌佢都實輸㗎啦，懵撚

你有份投?

冇人話一定要有份投票先叫幫
係人都知林鄭有中共撐住
林鄭就做硬特首啲

但當時民意風勢偏向哂薯片壓倒林鄭
係呢度啲粉腸死追住薯片屌
幫埋林鄭做埋勢，民望立即升返

如果林鄭當選後在民望極低的大前提下
就算做咗特首做事都要忌三分
邊似得依家肆無忌憚

咁咪證明你短視和蠢囉
理解唔到我講咩
我有話佢有機會贏咩 低能

Guess what ？
#metoo 擔到尾香攞第六

你係咪白痴，林鄭一當選個吓民望跌到仆街喎
佢依家做嘢肆無忌憚係因為香港人唔想再嘥氣反政府咋，條老女人咪食住上囉。關屌薯片撚事

你真係戇撚鳩 , 今時今日共共產黨洗睇你民進 ? 收皮啦 .
追住薯片屌既野如果係事實既話咁有乜撚野問題呀港豬

咁咪證明原本可以壓得再低啲
不過比你哋幫屌薯片轉移視線
搞二搞比機會林鄭回氣反彈添
比你班弱智友玩死

你可唔可以答我民望有乜撚野用 ?
共產黨要睇你民望 民意 ? 醒未呀戇鳩仔
如果追住薯片屌既係事實係合理 , 咁有乜撚野問題呀 . 戇鳩鳩 , 訓啦柒頭

白痴
本身都唔夠和共產黨
梗係追住敵人弱點不停咬
無話要咬到佢痛
但氣勢一定唔輸得

薯片有衰野關人叉事咩
用吓腦諗都知佢輸緊
有得借刀梗係起勢咁落鳩中共面
集中火炮攻擊林鄭嫁啦

哦 乜都無用架啦
佔中有屎用？
屌中共有屎用？
咁就乜都唔好出聲啦

啲咁癈柴既思維出到去做乜都唔撚掂

你都戇撚鳩 , 有人話屌柒薯片就唔可以屌柒777 ? 你剩係識屌一個人架咋 ? 而家社會上冇人屌柒777 ? 你醒未呀柒頭 . 薯片有衰人就關人鳩事 ? 條友講一套做一套 , 公眾人物 , 政治人都唔撚屌柒得 , 唔關你事 . 仲要支持佢 ? 你個腦係咪裝屎架 .
咁撚樣既選舉你屌撚柒兩個唔得架 ? 唔比人屌佢係乜撚嘢玩法呀柒頭皮 . 戇鳩鳩成隻傻鳩咁

民望有冇用同屌唔屌柒中共係兩回事 , 屌柒中共係教育既一種 . 你唔係唔撚識分呀 .
我都仲未講你嗡乜鳩"咁咪證明原本可以壓得再低" 依d白痴說話 , 你個人就好似未長大咁 , 剩係得either支持一or支持二 , 有樣野叫兩個都唔支持架戇鳩

所以咪話你班友柒囉
連統一槍頭都唔撚識
有時真係唔好話中共玩分化叻
其實人哋乜都未做，對方就係度自己鬼打鬼

自己鬼打鬼 ? 睇過 , 薯片幾時變左自己人呀 ?
講兩句扮下樣就做左自己人啦 ? 見到有野唔啱就因為所謂"自己人" 連屌都唔比 .
仲要講撚到屌佢就冇人屌777 , 你想新年先黎笑死你老母 ?

哇 有得選擇 講到真係有得揀咁
中共迫到埋身
品格仲要咁清高
事實上做事只得兩面架咋
幫中共 和 反中共

敵人的敵人咪係朋友囉
只要反共，理得佢係ISIS、阿爾蓋達咩
邊會咁幼稚懶係清高等聖人去救世

你都真係幾撚戇鳩 我屌柒777 同薯片又點撚樣幫中共呀睇過 , 你自己嗡緊乜柒你知唔知架
全港泛民全部支持薯片 , 屌柒777 同時屌柒薯片既得 高登 抄登 . 依班人你屌柒薯片都唔會變支持777 架啦 , 你嗡乜柒民望可以再低呀 . 你訓撚醒未呀

敵人 ? 睇過敵係邊呀 , 真係敵既你連官都冇得做啦 .
敵人喎 笑鳩死我咩 , 佢最多咪唔係preferred既人選 , 邊撚到敵人呀
你真係可以咁撚天真以為薯片係中共敵人 . 你咁撚好笑我驚你笑死你老母過唔到年
我都廢撚事理你乜鳩只要係反共就理撚得佢係邊個依d咁天真既理論

事實的確可以令林鄭民望再低
你唔接受事實，我都無計

how ? 我已經唔理你民望低跟住so what .
你答我啦 , 全港泛民都支持薯片 , 得抄登 高登 係同時屌777 同薯片 . 你係咪想講依班人會因為有人屌柒薯片就冇啦啦變支持777 呀 ?
點撚樣事實呀 , 你知唔撚知事實係乜鳩野意思呀 . 你真係智障到呢

唔係敵人 咁學你哋話齋一定係真命天子啦梗係
連槍靶都未識分 咪就正正符合鬼打鬼個論點囉

笑笑笑你老母咩 好似細路仔講唔掂道理
乜都加個笑 就懶係串到人咁

咪講撚咗 林鄭和薯片係對手
但薯片係必敗 而林鄭係必贏
咁屌薯片有撚柒用咩
無得益之餘仲要幫埋林鄭轉移視線
係都集中攻擊屌林鄭啦

你會比個敵人做官架乜 ? 好笑d講句 , 比人dq班人係敵人都唔係條乜鳩薯片啦 . 仲傻下傻下咁
你真係可唔可以柒小陣 ?
笑柒你都唔撚比 , 惡撚到 .
道理 ? 一路講緊喎 . 定你個腦又剩係可以做一樣野 , 一係講道理 , 一係笑柒人 . 唔可以同時做 ? 好似唔比人同時屌柒777 同薯片咁呀
你不如驗下個腦 , 睇下需唔需要特殊服務啦

姐係佢必敗所以就唔洗理一個人有幾仆街 ?
既然佢必敗咁做咩仲要幫佢抬橋 ? 一味屌柒777 咪得囉 , 幫佢抬橋做乜撚 ? 我唔撚明喎

暗示講道理啫 唔洗乜加個笑字
仲細咩玩人身攻擊 成熟少少啦

咁咪用個腦諗吓去理解囉
諗過先問啦 乜柒都問

答唔撚到就答唔撚到啦 , 仲係到死撐
好撚醜怪呀你條撚樣真係
輸硬咁抬乜撚嘢橋呀 , 剩係屌柒777 唔撚得架 . 答啦傻鳩

乜論點都無點駁喎
淨係乜777 笑笑笑 人身攻擊

比哂論點你
一係就問點解既點解既
一係就答好撚廢好撚柒
連基本用論點、舉例去做辯駁都做唔到...

你答我啦求下你 , 薯片輸撚硬咁仲抬乜鳩野橋呀 . 剩係屌777 咪夠囉 . 抬黎抬柒 ? 答唔撚到係到轉移視線 , 無恥到呢

屌你老母 今時今日仲幫薯片講說話仲屌而家咁既情況係因為當時有人屌佢 .
你係咪佢親戚黎架

咪講撚咗 林鄭和薯片係對手
但薯片係必敗 而林鄭係必贏
咁屌薯片有撚柒用咩
無得益之餘仲要幫埋林鄭轉移視線
係都集中攻擊屌林鄭啦

上面講完 又問返我點解
睇 又帶我遊花園喇

又嚟訴諸人身 玩人身攻擊喇

我問你點撚解要為薯片抬橋呀9唔搭8
問你點撚解唔可以同時屌柒薯片同777 , 點撚樣會令到777 再低民望d又唔撚柒答 .
剩係識講係事實 , 點撚樣係事實呀傻鳩 .
全港泛民已經撐緊薯片 , 得抄登同高登係兩邊都屌 , 係咪依兩個forum既人會因為屌柒薯片而令到777 民望高呀 ? 鳩嗡小陣啦傻鳩

問你係咪佢親戚都係人身攻擊 , 你咪撚上抄登 / 高登啦

事實 ? 點撚樣事實 . 解釋得未姐

我發現李宇城蠢撚過隻狗
細蚊仔係咁

麻煩請用道理駁我
不過對依家啲你嚟講難度可能太高

連犯咗最基本膠誤都唔知
但唔緊要 你學校遲吓會教

喂喂喂 , 覆我未姐 . 點樣係事實呀 .

嘻

到底姓呂既肯報警未

其實如果你咁驚比人侮辱 , 上babycondom啦 . 道理我冇唔講 , 不過同時笑鳩埋你姐傻鳩

但當時民意風勢偏向哂薯片壓倒林鄭
係呢度啲粉腸死追住薯片屌
幫埋林鄭做埋勢，民望立即升返

如果林鄭當選後在民望極低的大前提下
就算做咗特首做事都要忌三分
邊似得依家肆無忌憚

講左接近四五次，這就係事實，又扮睇唔到喇

我無話驚喎
叫你成熟少少
嘗試吓用理論去辯駁
咁起碼都叫討論

邊有人會唔同意一個論點
會以我未知喎、我未明喎、點解啲、你係咪弱智、笑死人 呢啲論點去辯駁
呢啲說話真係講出去都比人笑

討論一個論點
你哋就玩人身攻擊 弱智前大笑後
我嘗試將話題轉移翻去主題度
大方勸告認真討論 停止低智行為
咁就話我驚、唔比人罵得
忽以之小人之心 度君子之腹喇

嘩 屌你老母 , 人地而家講緊777 當選之後民望係低到仆街呀 , 跟住你就話乜鳩證明可以再低 . 我之後先問你點撚樣可以因為係依到屌柒薯片而令到777 民望升呀傻鳩 , 洗唔撚洗cap埋圖比你睇呀 .
你連依個post既facts都可以歪曲 , 人無恥真係天下無敵 .

p.s. 乜你覺得抄登咁有影響力可以影響主流意見架 , 好天真好可愛呀真係 .

其實我唔係剩笑鳩你 唔討論喎 . 我唔明邊笑鳩你邊討論有乜問題 ??

比佢選到咪又係always agree with your boss, 阿爺要佢奶春袋咪又係照奶
完全睇唔出佢做財爺有乜作為
人地林鄭訓係到都贏

點解林鄭當選後民望低企，最大原因咪就係因為選舉戰囉，
薯片係選舉玩民望戰不斷打殘佢，林鄭根本無從反擊，
但偏偏居然有班傻豬幫林鄭手插薯片一身
而薯片民望高但仍然落敗，咪突顯咗林鄭當選不正名，
所以林鄭上任咪民望低企囉
就算依家條友仆街事做盡，民望咪仍然有回升趨勢

連登有幾多影響力唔關事，重要係企錯邊，689和唐唐咪一樣比人揪起笑翻，有春問題咩

我一早咪話講林鄭訓住贏
係有班唔知中共咩料
鬼死咁驚財爺做到特首
又好撚清高
前面有隻老虎走緊過嚟唔開槍
射它後面隻熊做乜鳩

第一 , 777 民望高低根本唔係因為薯片玩民望戰 , 係因為佢本身仆街比人視做689 二號 , 極親中共所以民望低 . 薯片係因為佢民望低先打民望戰 , 唔係因為佢打民望戰所以佢民望低 . 唔該唔好倒果為因 .

第二 , 你根本就冇解釋過點解係抄登同高登依兩個本身已經極反中共既平台屌鳩777 既同時屌鳩埋薯片會可以令到777 民望高 . 抄登同高登對社會泛民支持薯片既影響力根本就冇 .
抄登個觀眾群根本就點都唔會支持777 . 何來會因為唔屌柒薯片就可以令到777 民望更低 ? 究竟點樣可能關事 ?

最後 , 企錯邊 ? 根本抄登高登好多人就兩個都唔支持 , 何來企錯邊 ? 係依個我點撚樣都冇得揀既選舉 , 我連含淚既資格都冇 , 都要逼我含淚唔撚屌得薯片係乜撚野玩法 . 都唔講根本佢就唔係所謂中共既敵人 . 都係個句 , 係敵人佢就官都冇撚得做啦 . 敵鬼敵馬咩 . 人唔笑狗都吠啦佢係中共敵人 .

用你依個logic係咪泛民 / 民主黨都唔屌得 ? 點解唔剩係屌班仆街保皇黨 ?

同埋我想講你話民望低就唔會好似而家咁肆無忌憚 , 咁我想問689 民望低唔低 ? 佢做野又肆唔肆無忌憚 ?

第一，好明顯你未搞清楚因果關係，薯片係未辭職選特首之前，仍在任財爺期間已經部署好打緊民望戰，好似港隊世界盃、星如拳賽，明顯撐香港場做自我宣傳及建立形象， 當時財爺的民望已穩固在上位，相反在財爺決定辭任選特首無耐，林鄭先突然話要出嚟選，所以總合林鄭在選戰民望低主要原因有三個，

第一原因，一個旗鼓相當對手，財爺參選的路線已經一早準傋好哂，主張政策應港先中後，
以溫和路線吸納中間各門派，顯然令深紅底啲林鄭理虧，導致在選舉戰中，
林鄭避免直接碰頭，亦是唯一能夠對林鄭造成威脅的候選人。

第二原因，準備功夫不足，當時梁振英一直想連任，但臨時轉軚推林鄭出嚟選，
於是林鄭臨急抱佛腳先做宣傳，結果導致錯漏百出，例如搭港鐵事件。

第三原因，支持背景，除咗獲中聯辨和梁振英大力支持外，其他支持啲團體均有深厚的紅底
啫係你指第二代689。

但好明顯你啲分折力不足，過於簡單推敲結論啲過程，並無總合各種有客觀關係的條件，所簡化出嚟的結論毫無說服力。

第二，首先你要搞清楚詞語，有，無、易，難，
兩登的影響力無人能夠估計到，星星之火可以燎原，
要在論壇做媒介動去煽動人群係好難，但機率並唔係無，
但都要強調，我發覺有批人做乜事都好，第一個反應就話做唔到、無可能，
完全缺乏行動力和想像力，就好似One Flew Over the Cuckoo's Nest裡面班人咁，
又唔係要你去死，最碼試吓先做啦嘛，做唔到大聲講句at least i tried囉

幫林鄭轉移視線叫唔叫幫林鄭啊？
財爺啲料關人撚事咩 陪襯品咋
特首一早內定咗林鄭
槍靶係邊唔識分，咁仲唔叫企錯邊咩

又嚟未做就已經假定向最壞結果推算，
無結果就乜都唔洗做
係度坐低等運到
典型喪家犬的失敗主義

未來係點鬼知咩
我只會按照現時最適合的方法去做決定
就算唔成功咁又點喎？吹咩，儒弱少陣啦

曾俊華支持者應該慶幸佢選唔到
可以永遠保留美麗的幻想

我真係想知究竟邊一句可以令你得出咁啲logic
麻煩解釋吓

民主教父（好似係）

著片
連登小學雞連薯片都反on99

而家你係講到因為依到因為有人屌薯片所以777 民望唔低 所以佢做事可以肆無忌憚 .
你依個推論根本就完全冇supporting backup . 一直都係based on你希望相信既"事實" .
首先 , 你話抄登屌薯片所以777 民望唔夠低 , 依樣你根本就冇方法認證 , 個"事實結果"都只係你所相信既 , 根本完全唔convincing . 我提出既抄登受眾群係極反中共 , 屌薯片對777 既民意根本極度唔likely會影響到 . 你到而家都冇反駁到 . 剩係話唔可以睇小抄登影響力 .
咁既然一樣咁多uncertainty 既事 , 點解你可以比你講到係 "事實" , 將777 依家做事肆無忌憚屌落去抄登有人屌薯片身上 ?
你推論777 而家做事肆無忌憚同民望低更加睇得出你推論極唔緊密 . 你根本就correlate唔到民望低 (a) -> 做事肆無忌憚 (b) . 因為可以有好多因素 , 而事實係咁多年黎中共 (習近平更甚) 從來唔睇民望做事 (e.g. 689) . 我有example去backup你依個point係唔correlated . 但你就剩係識講咩唔通咩都唔知 blablabla依d完全唔related , 幫唔到你既point . 只會一直相信自己講既說話 . 你根本就support 唔到 ( a) -> (b) . 一味賴落抄登屌薯片到係冇用 , 認清共產黨係一個乜野政權先啦唔該 .

"前面有隻老虎走緊過嚟唔開槍
射它後面隻熊做乜鳩"

同埋冇唔開槍呀 . 唔好屈

我指攻擊對象緊係揀個重要先
係特首戰 林鄭重要 定 薯片重要
主角一定係林鄭
薯片和胡官只係陪襯品
特首戰呢啲內幕選舉
只是做場戲比人睇咋
性質上只有好戲和壞戲之分

你話並無方法做到認證，無法推論我講得啱定錯，
邏輯上我的說話是可對可不對，咁有咩問題啊？
啫係事實上我講啲言論仍然存有可能性

你話不能無supporting backup . 單靠based on說話係不對，
只是「相信」並非「事實」
我又唔係太明想點....用咩方法之類....

「777 民望高低根本唔係因為薯片玩民望戰 , 係因為佢本身仆街比人視做689 二號 , 極親中共所以民望低 . 薯片係因為佢民望低先打民望戰 , 唔係因為佢打民望戰所以佢民望低 . 唔該唔好倒果為因 .」

「乜你覺得抄登咁有影響力可以影響主流意見架」

不如你示範吓認證你的言論先，
我參考完，如果你啲方法係可行，我再嘗試吓用你的方法去解答你

你都識話可對可不對 , 咁你點解可以咁certain , 用"事實" 去屌抄登令777 民望高跟住做事肆無忌憚 ? 當中完全係你既推測 . 何來事實 ?
我真係唔明點解你可以certain一樣咁唔certain既事 ?
我就舉左例習近平時代既共產黨係完全唔需要理會香港民意做事 . 你呢 , 除左你覺得之外 , 有咩野去support ?